［百屌成材］張超雄撤回針對台灣殺人案單次性移交私人草案

1756 NowTV 【最新】張超雄撤回針對台灣殺人案單次性移交私人草案

係要屌先得既！

721見呀！！！！ 起碼要100萬人呀！！！！

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

睇左單次性交

靜靜哋唔得
係要柒 算啦
721見

721

佢示範咩叫撤回啫

呢種會屌同路人聲音 不割蓆不分化既回應 真係好令我感動

咁多位
我地唔單止要係連登做宣傳推post, 我地仲要做個空前既全方位宣傳
叫晒你地d親戚朋友出黎
FB, IG share
隨身帶memo紙同筆周圍貼
其他討論區宣傳等等

張超雄唔係鬼

777學野啦屌你老未

百屌成材係真架

依家咁既時勢搞啲咁既野，泛民真係靠唔過

都叫做鬆一口氣 721港見